懲人節圍爐取暖區

冇人錫唔緊要
仲有成堆巴打陪你

大家入嚟一齊取暖
這裏是連登，這裏就有力量

好凍有冇人攬下我

慘得過開po都冇人覆

情人節氣魄更壯

唔撚洗圍喇屌你老母臭mk

慎入節會好啲

今日同班Fd去行山，比我見到啲人拖晒手，實拎拖鞋掟佢

有呀有呀

樓豬假膠